好啦 而家階段性勝利 咁朝早做乜好?

以下開放討論

救poly手足啊

我地要贏埋落去

當然係比啲掌聲自己，然後明天準時返工

全贏先係贏